放絕版球衣一件

意pm

鳩估 市價過千

要? 件衫99%新淨

應該冇咁少掛...

淨係個logo已經絕版 而家得個頭 無乜霸氣
呢個logo 嘩 獅子控波 無論美感 創意 線條 樣樣都去到頂級 絕對係前無古人後無來者
再講 隻魔鬼紅 你見唔見到浸邪惡妖氣慢慢咇緊出黎 加埋兩個一字 代表咩呀 十一呀 完全係用一個一字都形容唔到 要兩個一
呢件野 要去估價行估一估值 我諗單單呢件有可能換到凱旋門頂樓單位

呢件好野黎

有樓主fb